823人鏈 唔想掂到人隻手嘅全部同我入嚟

無論你係有手汗定有潔癖
總之唔想掂到人隻手或者唔想人地掂到你嘅
都整張banner
大細你自己話事 好似個示意圖咁

見到有人話用雨傘或者戴手套
唔係話唔得
但反正呢個活動都係做俾人睇
咁不如做盡佢 做得好好睇睇
記者或者航拍影出嚟都靚啲

Banner個內容就你自己喜歡啦
或者參考吓呢個post去整啦
將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

聽日見！

幾好，不過睇落個場唔咁逼，又俾位啲三毛藍屍入

Idea幾好

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

如果多人咪手拖手，少人就大家搵野拎住

支持

幾好
再簡單d
驚尷尬就帶手套

多人就可以企埋啲 但如果冇預期中咁多人嘅咪舉嚟延長啲條人鏈

推

本來毒撚可以滿懷歡喜

我地一定要堅持到秋天呀！

撐警有我哋咁多人先算啦！

洗鬼理班三毛藍絲咩